[軍勇戰神順勢寶]七月十二日跑馬地八場煞科夜賽討論區

留名 最後谷草了

今日真係唔識講

羊啊

今日全jump 十場中一場 咩玩法

容天鵬中六寶

有個巴打中三寶同4個幾銀錢六寶

另外有個中100蚊高比w

大家快留名

星期三又係一堆狗餅馬

吳長進今季咁少頭馬，下季都可以繼續騎？

全日斬鑊 687$
最尾果場 點撚樣捉隻4號番黎啊

唉。又無人
下一次自私買算
標題馬完 好好分
我都係做伸手 曬咁多時間度 分析做乜9

又冇哂人

無咖啦 自私玩啦。
唔係我369 日日吹奏呀彩。。邊有1.9p咁好分
好撚過讓球
自私玩有機會上返上一次2.4p

伸手黨 我報名

如果有得買指定第四既話 買潘生已上樓

我屌你老母臭系 一隻頂頭大熱兩隻落飛啡格 連披都無
我真係fucking knock you down
屌你老母 潘狗

大蛇數完錢 俾分析啦喂

旅遊多寶

容天鵬又一次做賭仔殺手

七月十二吳定強4串11 wp

你老死彩星又破唔到處

星期三同告東尼共存亡

買p都賺到笑
俾班伸手黨分左杯羹

波咪同貓b共存亡

巴林都搵黎跑 個邊騎羊定騎馬架

尾場真係好想屌死吳嘉晉

真係好廢，換個柒東落位應該都上到名

佢要個牌黎做乜

知錯了

十三少 皇天擊殺
真係唔敢再買

綠寶我真係戒左

尋人啟示
有冇人見過三叔

托

巴打有我

死梗

應該搵緊四叔去渡假

lm

正職騎囡，副業騎牛

好彩全日食藥昏迷，度既馬全部三甲不入

季尾點賭
我懷疑係預先錄好左玩鳩馬迷

笑撚到停唔到

準備最後一場 馬仔要再會一段時間了

季尾真係冇乜心機賭
一係就正路到俾狗賭
一係賭邊隻落飛 賭邊個練馬師去馬 爆就爆左隻不明物體

所以依兩個賽馬日剩係欣賞

有路捉😎

重有2日

有預感我超煞料會出黎打報仇戰
見佢仲未收爐

今季谷草幾隻唔順氣馬 星期三最後機會
鑽石巨匠 鴻圖飛星 康樂神駒 騂龍

康樂狗要我炒先贏到

點計都難計騎果個想點

事後翻睇今日綠寶騎將才好似啪左過期春藥咁

上個賽日己經回魂 印印腳教科書式贏 另一隻又係box位拎中間上破埋記錄....

講真 除左炒飯邊個半冷抵買？

綠寶季尾回春 做咩勁

我楠

我潘

還完賭債仲要俾贍養費
講開第9場將才都贏到 下年國際賽買曬外隊馬算了

KeiBB
蒸氣火車扮子彈列車既某位騎師

「陽 光 大 地 」 杜 利 萊 騎 來 輪 輪 盡 盡 ， 搞 到 受 阻 ， 跑 番 千 二 會 唔 同 。

陽光大地迷雲咪出聲囉
下下4455玩鳩馬迷想點

季尾馬真係好西

多謝我能 今日靠佢兩隻執左五位數

個個沈拿黎得
應該會有人比隻冷野佢食（冷p都夠）

帝豪寶寶分手阿

有馬賭未

Sorry 康樂神駒當我無講過

痴撚線 迫害

Sorry 康樂同鴻圖我無講過

笑死了 見到排位

感覺到要羊了

估唔到有人召喚我
呢個星期放大假同女朋友煮飯仔冇上黎傾馬
琴日尾場醒目老友pq 小反cup

開心神狗最後一擊
試閘之星單q pq 都唔補

掛住你啊

日馬加夜馬煞科可否反cup狗會

將才二班兼二千輸多過乜
尋日贏仲要跟前左兼跑個靚時間

兩隻返晒黎

琴日獎星睇到我射出黎

當你有講過
唔買正衰仔

係呀彩
133 13檔 拉馬師 內閃
有p 我都好滿意

同貓b共存亡

澤心星好地地換我達

綠帽士用綠寶 allin了

人馬合一 綠帽

綠色加乘

彩B下次俾拉騎就唔會內閃

上次臨時退出今次博命
4倍以上都當埋條底褲allin

唔會啦 全炒

唔買

加洲勇將紅星

嬲到痴撚線

等左呢隻馬大半個月 要來了要來了
最大對手冇跳 太好了

唔係你死就我亡

煞科田草 唔報日威夜威我報警

威仔終於退休可以去搵佢老死步步友

星期三想迷頓

指定第四

你有邊日係唔迷頓

田雞幾時先可以生生性性

佢騎欄主圓果兩隻冇 我報警

三叔， 有得威搵咗你好耐

琴日無迷 出左事

谷草最後一場 搏命啦

我都報驚

上次食春藥追完數等收爐啦
再搵個禮儀小姐比佢屌屌啦

要養兩件細路 搏命啦

柏寶騎試閘之星
michael隻荷蘭風車原本有機會幫佢上岸
可惜東東同火車停賽
搵琦琦上就差d啦

見到你了

我閃 KeiBB
我年 尾場既毒男
要2x3了

煞科不如買霍利時
咁多隻總有一隻入P掛

全年重心：比卡超
最衰星期日有野做睇唔到

綽綽有餘 谷草完又報田草

水已上

爭啲要報驚
呢排有冇斬獲

盛勢東方都要當底褲買了

輸到仆街
持續戒賭中

牙妹手執重兵
海之濤
閃電王

咁你潛返落去

一個月賭500碌到就繼續碌落去
今個月重贏緊少少

盛勢東方縮返程應該穩陣

嘩 睇完排位
要同告東尼共存亡了

sure p 啦

我要追數

輸左好多

告仔星期三晚又唔知搞散幾多個家庭了

過埋呢個星期好多家庭可以重聚

追返一千幾百先啦

今個月要追4千幾 輸波輸好多

7千

輕鬆
有狗會無難道

啲仆街波搞到我都3千 on99

騂龍

上季收鑼日尾場死田雞坐box,拉住過終點

等有番大聯賽 馬會要比番我

馬跑得搞事

搭順風車

用一句答你

真亦假时假亦真 假亦真时真亦假

自己參透下

貓做乜用殘體字

因為呢賽馬既賠率同投注額成反向關係
果隻馬既投注額越高，賠率就會越低
咁有啲大戶/外圍佬用佢地既方法知道邊隻贏面大
就會大注買落去，咁但係你大注買落去會係賠率度反映到
所以佢地會臨開跑先下注，務求令大眾跟唔到以免減低回報

不過你尋日跟中左幾場純粹巴打你行緊運
我每場大概都計算到邊隻馬會落飛
但都係要輸錢，越知得多越輸得多

有冇巴打識賽馬傳心
即係睇下馬報啲晨操相就知隻馬想唔想跑

日日同比卡超傳緊心
佢話想轉馬房

會唔會係想退役呀

佢話霍利時對佢好差 好想走去Paul So到
明明個日有蘋果食但佢換曬變紅蘿蔔
明明想跟前就叫個騎師縮後
佢仲同我講 好想快啲跑返Group 又話下次潘明輝再騎佢會即刻拋佢落馬

屌 手快快copy左 都無親手打
Sor鳩

睇臨場會準啲

現在再準d

有張相得啦
咁咁望住幸運贏贏張相同佢傳下心
佢同我講好想跑泥地 點知牙me係咁逼佢跑草地 有時仲要亂咁上1800以上
佢同我講唔想做狗餅 佢好驚 但幫佢唔到

我笑到停唔到

愛國貓

回鄉證我都無

長買落飛的馬一定好過長買回飛的馬，講完

笑死

好期待我霍季初幫佢報1200 米 縮程賺級數
再留後跑
唔得就當減分

早著先機呀腎仔爆晒響口,柏寶隻金叻星賊船都要搭一次,又話喜菜同後備金飯碗一齊出得實搏,成個節目係咁咬實寶哥,由開始隻將才咬到世澤之星

星期三柏狗5 win拎騎豬王

相中有你事件

最後一日谷草 點都lm

柏寶就柏寶啦唉

希望今次有中獎運啦

綠帽士定試閘之星

決定迷頓

紅星

哎呀 乜原來柏寶黎架

得呢隻似樣
其他4455

荷蘭風車幫鄭俊偉畢業

已經當左條女allin綠帽士
希望贖得番

11檔喜琦你買埋我果份

今次搏唔贏應該即時收皮
缺課馬

想知呢排有邊個未交代
部能

p都有掛

michael谷草係咪呢隻贏過咋?
真慘唔係東東火車停賽應該會搵佢地

撚頭鑽石今次仲有冇？

最馬跑咁密好想交代？

講真，上利多出事後，阿妹最安全扮工跑法就係跟係前面，番黎腳軟就算

睇完前日個場覺得佢好想減分就真

快寶駒真係腳軟到你唔信

阿苗d馬退左料就係咁，見慣不怪

食飽左啦星期日

最近2個賽日都算好彩有嬴幾千
平時個個月都擺低幾千
試下擺低真飛心水 祝大家好運
未開飛前度 但係依家全部都係大熱Q咁濟

過關 連贏位置Ｑ
3X7 1 場 3 加州勇將 + 4 喜菜
2 場 2 盛勢東方 + 3 金叻星
6 場 3 綠勇士 + 7 理想回報 $10

$260.00

除左理想回報全部一樣

非正式統計？

綠寶騎豬王應該好多公公婆婆針

頭兩場街巿賣菜阿婆都買果對,甚有燶味

最後一次谷草了

聽日希望早少少收工返屋企坐定定玩

下季會更好
想問新倉幾時會報有咩馬

吳定蛋

第四場

劍乜乜上場割贏,升班換阿拉
君子精神條騎開,又換左綠帽
賓周最終騎你知我意,
仲複雜過啲男女關係

強哥送行馬魅力知友做乜鳩俾KK騎

知心黎

我其他真係要唔落手
最多要埋海之濤同大爆發

吳定強有撚送行馬咩
邊個騎一鳩樣

見到騎師名搞到睇錯馬名1999

輕彈錢暢縮程殺哂

以前成日買淺笑 安國倫

有冇人中意歡欣拍檔

買$10柏寶騎師王玩下

慣勝聆聽真係笑死
咁樣上1800都得 真係要報警

尾場1200係咪痴撚線架
好個啲8檔以外
又嚟多次

最後一次谷場
我啲手足去撚曬邊

麥芽糖贏場2歲處女馬賽有70分

唔好啦
我有要

呢組真係亂過狗

康神其實比個好人 我都會買啦
屌 加陣皇天擊殺

尾場亂啲

尾場都亂 但我心中有馬

閃電王....

都係要返牙拉做膽

阿蔡一季90幾場頭馬 我真係無咩緣

呢隻問霍清

比我要返感情馬雷公仔啦

睇晒早著先機 係禁笑柏寶

一季90幾都無咩緣
季尾熱食都要架啦

KeiBB 谷草1800 要硬了

腎應該比柏寶殺左幾次 條氣唔順先針鳩佢

三不買WP
綠寶 皇天 十三

腎仔對柏寶又愛又恨
愛之深，責之切

話左如意贏左G1唔屌小氣佬
支持小氣佬先

好想跟腎仔隻金叻星

腎係冼毅力走左之後迷寶迷左一大輪

奸狗達上次贏左兩隻皇牌馬
今次兩隻都有機會
可以買返口孖寶
蔣嘉琦冇野叻
但係佢跑谷1000放頭馬真係有一手
呢隻海之濤一落4班就惡過狗
路程專家肯定抵博過加州勇將呢啲連3甲都未入過架啦

成日話佢博馬就鞭打推踢都出齊

比佢吹到熱哂....屌

唔緊要啦
奸仔達係有心去既
佢就算唔吹都會落重飛
到最後都係熱

頭場7

容廐啲初出馬有料到既都係跑田草
安排黎谷草初出既睇黎都只係攞下經驗

好唔老黎

腎仔臨場睇馬邊到睇到?

想問勁有來頭同奇妙星光

奇妙星光我買到頭破血流都未有三甲....

今次搞返岩啲配備 外檔換黎賠率

配個李寶利搏有分頭

邊隻

柏寶d馬熱到

佢以前就笑老巫,家陣冇乜對象,有時萊萊都會寸兩咀

初步鍾意田雞既馬,
馬房開頭何李東都有馬
自已就搏光頭蘇,
死唔信粒鑽石四班唔夠
君子有一檔,同割眉來眼去,

財神要搏多次啦

買左$1000綠寶騎師王睇剎科算

賽日收音機最後入閘一兩分鐘 佢會講幾句

男朋友 逆天以行

不了 可遇不可求
我印象你上兩次係咪有份 摸lin子

撚頭鑽石如果好檔加個好人都可以
但兩樣都麻麻 由其用皇天擊殺

沙田就柏寶灣 跑馬地就杜利萊灣
一人一個

話時話
威風霸皇都係靠咁樣早d 望空先發揮到

今晚終於可以賭下馬

有啲馬真係驚比馬壓住 大外一氣真係好啲

Me too 將b

含淚買我旺細佬
搏佢跑fresh 長力一定無問題
係驚十三少夢遊

田草同緊咩馬跑呀

冇啦，戴圖理好似冇買過
呢組幾弱，個檔好番啲會搏下

隻凱旋號角有支持喎

咁講形勢既馬 我麻麻地

Thanks 貓b

【人不為己……】疑似踢走何澤堯！雷神五班馬都唔放過

踢你走咪踢你走 咁多野講

比埋lin你

戴圖理開齋果場好似係我講過但無人理過

dse得3分

想報賽馬hd唔夠分

年青人
報馬會見習學員啦
前途好過讀大學呀

咩係賽馬hd

讀完變職賭

大唐peter勁勢？

得9分 好你少少

職賭算

我寶情場失意要馬場得意💪🏻
獎才恒駿寶駒盡顯功架
我寶一日5w果陣牙拉仲係克蘭芝執緊牛屎

識人做高層，要唔要幫手.
留tg

你係馬主 牙拉主動索騎 老婆同個女都比埋佢騎啦

今晚可以坐定定睇 諗起都high

多你1分有雙位數

聽講潘好啲
雷神麻麻

郭能騎師王

有預感今晚KeiBB會贏至少一場

頭場 贏唔到其他冇機會

Allin jor閃仔

閃電王除外

R1/5/7都有機會

點撚樣先考到3分

谷草煞科夜！

霍清點睇今晚自己手馬
望落去真係似0分收場
跑第四都炆炆地

點睇奇真

正本雄心 然後都係等煞科啦

有potential先考到
我個高層朋友話1x2x好易
單位數字值得尊重
佢仲話啲咩狀元無邊幾個有成就
誠哥都無讀過u
賽馬課程唔係人人讀到，煲ching可以試咗

柏寶

我拉頭場咁冷 抵玩

真係得呢隻

你咁大聲
臨場無架啦

不如搏下隻行運友發癲
wp $10

頭場咁廢佢一定啡格

新帳號舊屎忽入黎放低隻堅料

4場12 永常喜

不要問 只要信

不要信 只要買

想問堅離地64分點解可以跑到4班

今晚拉真係無得輸

又自推了
Btw，我閃雖然11檔
但一黎係幫佢贏過既Keibb騎 二黎係佢最專長既1800 追埋佢了

咩唔係因為分齡讓磅咩

唔該哂手腿

報左了，子健做我班主任

想問下選修科揀獨贏好定連贏好

原來興趣真係可以搵食架

三歲北半球及兩歲南半球馬，來港首季既一至七月出賽可獲五磅分齡讓磅，即係當佢59分

三揀一

報icac拉你 又借文溝我條女

點解唔報動物傳心文憑
畢業有得同隻馬傳心wor

又停

留名 學習

你提早收左咧啦

跟住俾馬呃

好掛住比英明神駒嗰位手足

今晚有矛波尿
尋晚中總入球

不了，我驚忍唔住賣菊花比馬換tips

有無peter教睇行圈狀態
行圈狀態好既有1 2 3 4 6 7 8 9 10 12 13同14

冼拿點都有隻冷p啦下話，比狗會水過黎騎牛一p都冇好柒架喎

好彩only

當年韋羨妮黎左成個月0w0p

咁呢場開隻5

星期日出返
不過比卡超冇你既事啦

長知識了

我超幾時比番部能

Peter睇行圈幾好架
有學生take佢個course場場揀到4大熱門
揀到有得上樓

俾都俾田泰安啦
部能唔識騎佢架啦

港澳盃都係靠部能先同到摩法豪情串q

有無科可以學閃避子健心水

個場poli騎架

D北美騎師騎馬無學過攝位搵遮擋
點會有披

咁我休息下

伊偉駝
黎香港玩騎師賽跑四場三場包尾

疏
Btw poli比我能撚狗咁撚

🤦🏿‍♂️

呢隻聖料黎

呢個黎working holiday屌女者

新手想問

點解季尾馬唔好賭？

兩個呢排都好唔正氣

呢個好簡單，子健個course咪得

今晚

因為考慮既野多左
體力 騎練戰意 部署等等

Poli有牌之後就hea
我能近兩個賽日叫好左架喇

下季 9月3日星期日在沙田馬場開鑼

以目前匯率計算，增加獎金後，全球獎金最高的2000米、1600米和1200米草地一級賽均在香港舉行，分別為浪琴表香港盃、香港一哩錦標和香港短途錦標，而上述各途程全球獎金第二高的草地一級賽亦均在香港舉行，分別為愛彼女皇盃、冠軍一哩賽和主席短途獎。

2000米 $2,400萬
1600米 $2,000萬
1200米 $1,800萬

主要因為唔中

你岩

駁唔到

點解可以廢到咁？
0w0p
是咪應該釘佢牌

對於睇賽績 操練 練馬師部署係難
但對於追感情馬係意中左

睇到部能張圖笑死

我返工 成班上水
我收工 成班潛水

屌曬你地呀

大摩向祈普敦大派定心丸，指他是其馬房一分子，來季其馬房主帥雖然是貝湯美，但祈普敦仍有一個「職位」，就是second stable jockey(馬房副帥)。

等睇毒撚sam大賽又要讓馬比大仆街騎

咁早你今朝

起身返工 仲未收工
收6點幾7點

唉 人地就騎明月千里
Sam仔就騎明月青天

放工啱啱好開跑

poli早幾日拉大隊去完澳門黎，同隊有皇天擊殺，麥偉利，沈拿同何妖

老摩年代咩副帥

講開湯美仔，下季唔知有無機會再騎比卡超

祈生都係返澳洲啦
返去上位唔好咩

可能玩下半埋
放工同frd食飯

有成績大把馬房搵你騎, 唔使驚

等睇祈普下季成績好過貝湯美

霍清出黎回應下

皇天擊殺

頭先傳左心 佢話有幾個騎師blacklist左
霍勵賢 潘頓 牙祖 貝湯美 潘明輝

何妖竟然同班鬼去玩 唔敢相信

何妖埋到堆😮😮😮
會唔會全程yesyesyes okok hahaha

何妖熟澳門去做導遊

正賽主力一定比哂潘貝拉 再唔係搵布文

何妖咪又係華人版皇天擊殺
點會埋唔到堆

搭路去搵梁家偉

見習生由訓練開始浸英文浸大, 差得去邊 ?

頭場想要部能

頭場海之狗
2場 荷蘭叻

部能比poli串柒
要證明自己

Poli個頭想點

張敬軒咁快有中年危機

見到沈拿都覺得熱

班鬼係咪想何妖帶路叫雞

邊位手足

去18桑拿撻方蛇個朵有矛折

有delay

入場咪聽到

過大海唔搵方蛇

1834633一定贏

沈拿應該會有隻place送行掛

策騎費夠晒啦

浸極都好屎

帶路果個似poli囉

潘頓 （去馬）?

面盲
張相總共有邊幾個
今晚飛曬佢

辛拿 何妖 張敬軒
皇天擊殺 poli

除左加班勇將 完全同路

大蛇 求水

加洲勇將 快馬奔馳
大爆發
騂龍
獵狐者 君子精神 永常喜

潘頓今晚手馬

Sor牙，我返工就會上水

求水

停賽無錢

全港市民都係加班勇將

沉哂

其實輕彈錢暢我唔係9up
上兩場唔夠氣轉灣轉弱
今次縮程拎勝出上名率都高既檔位 可以拖埋

唔似咁短馬

仆街
工都無得放

反拉 一蚊不買拉

貓b為左養我 加油

我幾時先有得收工

半細8x1頂住

頭場識賭一定係賭海之濤

呢句真

臭kei一放到底

我頓去馬

第1場
4喜菜3加州勇將1海之濤8輕彈錢暢
第2場
4事必獲利2盛勢東方7紅旗飛將9七彩
第3場
1海都巨星5勁勇威龍10正本雄心2綽綽有餘
第4場
8獵狐者10劍凌雲2你知我意4盈華盛甲
第5場
2美麗皇牌5祥勝駿駒4最驫6魅力知心
第6場
7理想回報1超好玩8澤心星3綠勇士
第7場
7雷公鑿10精算博奕3威利熱流9奇真
第8場
8皇龍大將6鴻圖飛星3順勢寶2喜悅繽紛

頭場反而睇好創意寶 快馬奔馳 拖 海之濤 喜菜 3重彩

有feel

頭場李寶利準備殺晒全港賭仔

撐呀妹

難左d

頭場要買我了

入唔切錢玩頭場

不了 又當自己騎榮進之光

隻馬試閘兩場都好聽話，一推就跑就收就慢

4班谷草1000海之濤個p都重有1.7

頭場買左快馬搭鑽石,信心一般

老賴食頭糊

創意寶個飛 咁熱呀

頭場呀妹無w可以轉行

ok啦，6賠差唔多

臨場想要快馬奔馳

快馬奔馳

轉行做ptgf比我包起

腎tone:回足氣，隔6個禮拜黎同你跑，抽個內檔，呢隻馬呢個班，好惡架

子健精選喜菜？

我有冇聽錯？

子賤揀左4號

但佢呢排好旺

大家今日可以收工

屌 喜菜仲要唔要得架

頭場黃毒男位置

1234

有諗過

買我

爆一爆先啦

用咩膽好 好難諗

似1 2 3 4

1，9

賴仔

孖寶兩場3己買

7-9

支持

會唔會遲跑

入緊閘

尾場會

放棄第一場了

啡q

呢場kei無披我星期日直播沙圈問佢幾錢q

2-3-4-11

Wtf

隻4重飛到

問

收錢

蔣嘉琦

臭西

屌3輸小小...

第四有機會我

小妹去左邊

唔夠人搶

創意寶去咗邊

毒男季尾有態

蔣嘉琦你去死撚左佢啦

留名等睇

勁有來頭

海之濤

唉...我條三重差佢..

牙妹

牙妹係咪又黎m?

Dllmckk

賴生冇跑過

一齊中

呀妹跑左去邊

2-3-4-11/12
平頭第四

講咁耐都冇人講跑咩

係時侯同蔣嘉琦分手

求大蛇俾尿

盲撚左？

牙妹失蹤 仲有我學生妹

起碼見到三個講wo

唔好走數

驗眼啦

上呀

23

睇睇事必行圈點先

點解仲有人信阿妹

同路 想要事必獲利

上次流完鼻血都要

隻快馬奔馳明顯贏班次
跟佢果D冇晒啦
唔只得呀妹

潘唔去馬隻馬幾好都冇用

巴打今日唔通場場同路

盲目支持左米高
原來真係錯既選擇

好彩無搵啊妹做膽
鐵3角

咁重飛 我都怕怕地

屌你隻4慢閘

加陣收工 食飯再回家睇
以後不了

就15場完比你睇

重有人會買牙霉 冇讓磅 佢根本連IC ng 都不如

我都希望佢15場完算
廢事諗佢戰意強唔強

紅旗飛將點睇?

頭場重心輸左
今晚唔賭了

順便講埋下場幾隻熱門以金叻星同埋紅旗兩隻較硬淨
七彩完全冇飛

我都係

屌穿你個閪呀 蔣嘉琦

我覺得海之濤季中贏完己經等收檔

第2場 小妹位置

係咪訓身海豬屠

大爆發報左星期日正選左

4-6>11 12單T

我係
訓左全晚既賭本

咁多位下季見了

今場用左下場會無

仲有星期日

我創意寶
早啲入post

老苗收左爐都唔知會唔會迫害我愛狗開心神狗

今場唔去下場去咪精彩

創意寶課拍跳太鬼避左

今場無下場都未必有啦
咁渣

決定要事必了

今場有下場有

隻馬贏完變左樣
應該離退役不遠

我中咗伏
就係睇咗課拍跳

我覺得老苗想呢季用完佢就

大爆發升左磅

聽完student helper briefing
屌，又話7點完 搞到依家

Shitty?

早著己經講緊

[url]blob:

屌穿你個閪呀ckk

下場重注霍利時

元豐泰夠唔夠氣呀

10 11 12 準備做狗餅

屌穿你個閪呀ckk

幾錢q

霍清護主未

子健要3

屌你你地
一陣第五場跑完一齊收回言論啦

要破燈

同心好事成單跳個課真係點睇都唔似有進步到拍甩
太多疑點之下決定放棄

2137

早知上嚟問咗先

ckk 真係垃圾黎 以後唔好制

3 4 11

肥鬼會唔會抽我後腳
七彩唔買先贏

3 4 7

紅旗我覺得跑太多了

7-12

佢贏我星期日入場屌7佢

馬後炮

2 3 4

我係沙圈開喇叭播愛是永恆

跑咩，無live睇

次次見到你出料都封撚左

買左金叻星單win $300

阿妹

又係死大熱

2班步速

估中都無用

金叻星甩鐵？

事必買place好撚過

毒男跑咩呀

仆街 我老死當家兩星期比事必獲利我

好撚彩有買

屌，睇唔到

鐵角qqp Dllm

四隻中晒
不過我買2拖3 4 6 正Q

腎仔爆晒響口啫,使唔使咁小氣,影都冇

屌條過關仲要中腳

將才寶

腎仔真係冇乜中獎運

特登跑第四激死你地

飛雲寶 有d野睇

屌你喜琦

騂龍柏寶俾番錢大家

貓仔 捉到兄弟q

係咪杜琪峰拉頭馬

5班馬係馬問題啦
佢地根本夾好一人一場 搏分多兩舊蘿蔔

金叻星

郭能快手食口孖寶比我騎王gel頭plz

今晚呢兩兄弟搵食啦

部撚 頓哥

我捉到呀

仆街

屌 笑到我傻左

手足為左包皮自爆合適咩

潘頓去馬(左手鞭)
迷頓

我頓我頓

是其是 非其非
11檔擺雷神上去都未必要啦

好彩返工無買2場唔係又豬

霍清 男朋友 88

黃紙

屌

男朋友做咩自殺
笑撚死

屌做乜鳩自爆呀

霍青做咩攬炒

仲有霍清

想問今日利放定利追

霍清

quote乜

連囝 我手殘 唔好block我

笑4

季尾姐 唔洗自爆喎

包皮今晚注定害死人

ps ，ac特價，tg我

真係好就女人 唔好就累人

唉 屌
韋達就韋達
我旺細佬 爭氣啦

想問鄭係唔係畢左業？定仲差一場？

差場

騂龍輸撚到我內出血定我旺細佬好

兩隻都好想買月

爭一場 最大機會果隻比左包皮

差1場

第三場1410，唔中就

黃紙了

買左4-10 qp

屌你馬post都有bam圖

另外霍ching你呢場隻正本雄心好重飛
5倍留下開跑

今場鳩估2-4-3

如果連仔Bam左我 立即清算連仔

我旺細佬場場都重飛

我屌曬你地呀
今晚我要贏大錢

係呀
呢場又打劫了

霍利時(已bam)

等派

好耐冇睇馬
雷神幾時廢成咁 好似好多場都冇咩好成績

雷神(去馬）

me

谷草不嬲無影

唉 想要騂龍...

又想同我黃紙定點

你返香港派我未

厭戰，想放假
但馬會唔批
焗佢以罰款代停賽

快快手推完po，連囝睇撚到咩

我個心情好複雜呀 見到個騎師...

連囝馬主黎架有賭開馬，2位手足保重

開4-10qp比我bam前拎尾彩得唔得

其實我霍練咁多後上馬跑短直路谷草做乜，成日都追唔切/指定第四

用緊垃圾電話卡

連仔，我求下你admin唔好入嚟

比啲尊重我拉
莫雷拉唔廢 一定係隻馬問題
拉係神

比卡超大外一氣

做乜一齊bam

尻買1-2
去食飯

條pq都係被打劫既對像
頂盡4倍

認真?
因為我見上上定上上上場佢好多大熱都跑輸晒 最後潘頓騎師王

金big旺旺

我都係

我旺細佬 十三
騂龍 綠寶

痴線咩

嘩 好似好耐冇見

同左路
另外r5/7買左KeiBB2x3wp

你唔講 我唔講 快手推到1001連仔唔會睇到掛

係
快啲大大注買牙拉 今場返生

白朱上水

白朱

hello咁多位手足

pm連囝

Allin jor你閃wp
六環又拖左隻臭g兩關

有隻凱旋星光放頭既就跑死沙田

係呀 報道話莫雷拉上次犯規後想選擇停賽
但馬會以唔夠18個騎師為由唔俾佢停，改罰25萬代停賽
點知第2日馬會就公布搵左個中東騎師客串

反cup 開始

子賤咩成績

巧耐冇見

Hello

Miss you

呢場大難，唔識買

飛馬再威WIN

Keibb 依場要開糊了

篤灰可恥

幫我含緊

我旺細佬
盲買算

田草同咩馬跑 檔位又好
最緊要有得衝

贏到點都得

幫我含

季尾難諗見谷草煞科手痕玩下

決定了騂龍金碧知道勝

4,10了
好彩買定埋第5場 電話冇電都唔知頂唔頂到返屋企

放過霍清

雷狗上呀

由頭帶到尾

舉報左...

我覺得幾靚 今次主要對手受讓好多磅

蔣喜奇食屎啦

篤灰篤灰

下季再回歸啦 白朱

綽綽有餘

有無冷門馬抵駁呀

賣ac

買咗條過關撚下ja

綽綽有餘
以為健康未好返
就爆一獲

下季見唔到男朋友同霍清了

我仲想開po吹奏我超呀
要bam都過埋七月十六先啦

2-4-7

屌 無大蛇出水
點撚樣賭

TG:EmperorQin

賣ac
意密

2,3單棍

10打劫開始

你咪大蛇

笑撚死
雙自爆

熱食😋

知道勝今次到了

襯依家未 BAN 好開喇

霍清同男朋友比料

喜愛自由

唔會 BAN 咁耐既

話時話開左post 先ban 會點

4 7 12

POST 照係到既

2 10買完 變左啡格 被打劫

可唔可以比錢連囝私了

笑到痴線

睇人屌kk冇得駁

jerjer有魚

屌綽綽有餘打劫

到時被逼去返牙祖到日日吹奏

又封盤先post

去鄉土吹奏下都唔錯

有冇入得咁快 15分就買唔到
孖T
第3場
3 飛馬再威10 正本雄心拖 2 綽綽有餘4 騂龍7 喜愛自由

第4場
4 盈華盛甲 5 帝勝之星 拖 3 旅遊智者 7 紅星 10 劍凌雲

跑乜

利申想g

2 10 3

2 3 10

潘狗

連續3場跑2號

2-3-10-6

橙

屌你老母狗會

綠寶呢

jerjer有魚同喜愛自由著燈著得好兇狠

柏寶 唔騎返屋企啦

On 9 ,騂龍拉馬

2號p連3倍都頂唔到

中 但又打劫

買左3拖6.10

影都無

見到知道勝送得咁輕鬆以為到

第四

一入直路乜都冇做過 試閘咁

有我旺細佬
出左街

各位下季見 (如果連囝無bam我)

星期日綽綽有餘可以放棄

第3

屌邊條仆街一野撻落2度
3.9位置變2.7

拉停
還我血汗錢

級數有別 同第一場一樣 最後唔夠嗰幾隻跑

依場快步速

2 10 QP得返53蚊...

屌重注左試閘之星同綠帽士
橙了

注項紀錄 時間 : 20:15 12-07-2017 注項未被接納 : 1
過埋第二關就真係屌佢老母

同毒男真係冇緣

條女真係

非常好

唔會作故仔住喇, 開咗標題 POST 先啦,

仲未 BAN 既話先慢慢作埋佢

永常喜

BAN 都唔會 BAN 咁耐既

君子

子賤上場要咩

今埸係咪老妖

[比卡超日威夜威]七月十六日沙田十場煞科討論區

你地今晚跑完用定呢個post啦

望住個名都打左幾下冷震
不過未夠冷我諗都唔會去馬住

係時候買牙妹騎豬王

又會咁熱 11倍

暑期post我開

啜緊佢粒PINK LIN

咪就係柏寶果隻

[比卡超日威夜威]七月十六日沙田十一場煞科討論區

今晚跑完用呢個呀

知道

michael今日畢業未

比我屌到鬆晒

名巳留

peter

唔係又2呀

peter爬緊飯

今日d 馬都係陰陽怪氣
留名睇爆大冷

柏寶一退熱可以要了

求中

一陣子賤又追柏寶

跟攤路係咪莫雷拉

12

咁有信心? 見你講左幾次

要何妖

[quote][/quote

5 or6?

我要6

今日d 2號 仲要黎緊個幾隻都有飛

自己鍾意啫

一早要左

第三隻，靠佢啦

3-4>7 10

盈華盛甲

7定8好呢

今晚屌番喜琦10q 8q出氣
傳教士 龍舟掛鼓 乞衣煲飯 乜都要玩一次

要3

3，10，12 博大霧

5 10 搏大霧

鳩買6-9

紅星 劍

Jump

我頓去馬日

雷閪都唔知跑乜撚
早知重注紅星win算

臭雞

終於中全夜第一隻

跑咩

莫雷拉

點玩呀

原來開跑8變大熱

真係好多高手, 貝湯美下季大劑

迷頓的人有fuk鳥

7-8-2-11

7 8 2 11 紅星

點攪

兩場14針得

雷神好撚廢

一早講撚左迷頓

有無手足有一齊迷

屌 3重彩無拖2 仆街

部撚做咩唔攝左獵狐者個位 明明出閘最快

已簽名

有 不過條過關有埋金叻星同金big 點睇

場場搵佢做膽，腳唔出

剩底4場買曬頓算

屌你部能

十年潘狗fans

點解可以飛你知我心

六環彩
3 場 3 飛馬再威
4 場 7 紅星
5 場 10 運財童子
6 場 3 綠勇士
7 場 10 精算博奕
8 場 2 喜悅繽紛 $10

我雷

牙拉本身諗住停賽早啲抖暑，馬会又逼你罰款兼繼續跑

壓地了

因為唔信場場2

好撚彩

今日買咗拉係咪跳得

騎王開飛2.4

留名埋唔到黎

我比較喜歡吳定強的練馬手法

齊針得

同路
ifc今日要排，好多人

點解郭能隻隻都係重磅馬？

太肥造唔到磅

如果條過關又跑14我就收爐

岩岩開始賭？

部能最低做磅121
騎重磅馬少啲死鉛

第五場有無心水 清

部能重啲定頓重啲？

吳大夫+KK

一齊中啦

4 10 獨贏

拉仔：太熱，不騎了

求其要隻勁飛聖位置算 大家點睇

田雞for sure

財神

食完飯返來了

呢場頓無影啦

Keibb

沈拿要拎place番去了

豬撚死人

今日勁撚到

呢句真
5>6 9 12

麥牙糖點睇

另一面日本波仲未派彩 成個幾鐘

何妖星期日去完澳門，腳軟

同路

頓 黎多四場p

天皇盃係耐啲

唔派邊有錢賭牙

咁我場全南半大呢

5，6qqp
6wp

一唔買佢半大即開 屌

一見阿妹就不了

歡欣拍檔

雷狗會唔會一隻都冇

潘頓日

部撚

2 5 9

一樣

2 8

能仔騎王

撐撚仔

G持

田泰醒神一場啦

下場先ok？

真係沈拿

沈拿

笑撚死

又一對兄弟位置q

拎埋win

腎仔又中

沈拿goallllll

屌部能咁都涯唔到

沈拿好開心, 哎晒出嚟

沉拿

20.9

頓點會比你地咁易捉到

7908 孖寶 孖寶 跑馬地 星期三
5 場 12 勝利寶石
6 場 2 大聚會 + 4 上浦猛將 +
7 理想回報 + 10 靚猴王 +
11 八心之友 $10 $50.00

in 大力 we trust

沈拿應該好高, 隻腳長到

想jump,無郭能

乜野沈拿呀
中東勢力入侵馬壇

冼拿唔止有p

佢係呢邊贏一場三班既獎金
多過佢係果邊贏三四場

沈拿都唔係好差啫

贏小左

浩賢嬲到

屌你部能死撚咗去邊
我條4連環啊

告仔

死撚咗

仲以為係2號 點知係12

屌，7號第四

-6埋到欄 吳長進俾個位佢

雷狗

希望一陣r6 開11/10

我轉灣前以為2會過隻童子

7檔

我雷妹下妹下又有p

高過大力

今日究竟放定追

佢好似係意大利佬

BB搶搶下唔放係乜玩法
唔想做唐玄宗揮淚斬楊貴妃

第五場已經輸晒

沈拿幾型
扯了

斬啦

香港邊度有中東佬

閃電王典蒜

唔斬咪切囉

好似想

同田泰安都型
潘哥個樣似智障

12 10 2

poli而家幾似中東佬

3t有冇人中兩關？

火車？

亂黎日，要買星光大師了

大潘

12 10 5呀

係幾型

拎左郭能做膽 你老母 唉 不賭了

今日不賭了
谷草全季輸七百幾

7908 孖寶 孖寶 跑馬地 星期三
5 場 12 勝利寶石
6 場 2 大聚會 + 4 上浦猛將 +
7 理想回報 + 10 靚猴王 +
11 八心之友 $10 $50.00

大機會,係驚隻1同5

全季先輸7百幾 好勁了

認同

旗袍郭

綠勇士跌30磅

谷草無潘明輝同東東難買左

Green Prebble

今場有無回報

少少想固執地鑽石巨匠

好開定 POST 2 喇

不了
閃電王都輸我立即同佢分手

煞科日先復出係咪好低能

Me開啦

你會見到意圖後上既閃電王

[蓮花巨星鴻圖飛星]七月十二日跑馬地煞科賽馬日討論區2

信我軍勇戰神

thx

綠寶

被人搶先一步

八心之友點解禁冷？

綠帽士

綠勇士 有p都好

似爆冷

綠寶綠勇士跑第六吧

9 貼孫悟空

豬

雷神騎都有10倍開外

行動最實際

軍勇戰神W